今日同女朋友去公園約會…巧遇mk仔

是咁的，語說俺今日去左天水圍公園同女朋友行下公園仔，談下情咁，大家都好開心。點知行行下就撞正個死mk仔，你知架啦， d mk仔瘦削得好緊要但又要扮型撞9你，點知佢又唔夠我撞彈番開佢轉頭。佢就唔憤氣啦，於是就屌7俺要我講對唔住。女朋友係我隔離望撚住我，我就緊係唔會道歉咁撚傻豬仔架啦，於是我二語不說

就即刻走撚左好遠，再屌佢老母。俺咁樣係唔係好傻豬阿？

俺 你老母 支那豬

好型

巧 遇唔係用呢個 巧 咁用邊個

文盲不需太在意

小學雞唔識字學人捉正字

我會同佢道歉 盡量平息 佢打鳩我先還手
人地撞鳩你 你就即刻打人呢個行為都好mk...
我相信d女都想你平息件事多d

深表遺憾

俺你老母